{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7344&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주볼튼호텔"
    },
    "text": "当ボルトンホテルは、お客様に安心してご愛用いただける安全なホテル環境をつくります。 尚武駅は徒歩9分の距離にあり、雲川貯水池は徒歩5分の距離に位置しています。 また、8記念公園は徒歩20分の距離にあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 すべての客室では無料Wi-Fiが提供され、禁煙ポリシーが実施されます。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、バレーパーキングを通じて駐車が可能です。 朝食はレストランで7時30分から9時まで提供され、宿泊客2人に限り無料です。 ビジネスセンターでは、ラップトップとプリント機を無料で利用できます。 全客室では調理が不可能で、追加朝食は有料でご利用いただけます。 上記の情報はホテルの都合により変更になる場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 また、画像は実際の客室と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのロケーションはどこですか？",
            "answer": "ホテルは尚武駅から徒歩9分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには雲川貯水池があり、徒歩5分で行けます。また、8記念公園までは徒歩20分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全客室で無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは禁煙ポリシーが実施されています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングを通じて駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、レストランで7時30分から9時まで朝食が提供されます。宿泊客2人まで無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターでは無料でラップトップとプリント機を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 404
    }
}